人民日報—把春節叫做農曆新年的人都是中國的敵人

即係農曆唔係中國人發明

中國人喜愛叫春 所以又名春節